# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-27 17:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-13 19:42+0800\n"
"Last-Translator: admin admin <admin@admin.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.10.0\n"

#: delivery_system/settings.py:151
msgid "English"
msgstr "en"

#: delivery_system/settings.py:152
msgid "Chinese"
msgstr "zh"

#: management/forms.py:36 users/models.py:13 users/models.py:38
#: users/models.py:56
msgid "username"
msgstr "帳號"

#: management/forms.py:36
msgid "role"
msgstr ""

#: management/forms.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Inactive:"
msgid "active"
msgstr "已離線:"

#: management/forms.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Joined"
msgid "joined"
msgstr "註冊時間："

#: management/forms.py:74
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#: management/forms.py:75
msgid "Drivers"
msgstr "司機"

#: management/forms.py:76
msgid "Admins"
msgstr ""

#: management/forms.py:77
msgid "Managers"
msgstr ""

#: management/forms.py:78
msgid "Staff"
msgstr ""

#: management/forms.py:82
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者:"

#: management/forms.py:99
msgid "select a status"
msgstr ""

#: management/forms.py:115
msgid "search by username"
msgstr "帳號"

#: management/forms.py:125
#, fuzzy
#| msgid "search by username"
msgid "search by ID"
msgstr "帳號"

#: management/templates/admin_dashboard.html:18
#: management/templates/admin_sidebar.html:23
msgid "Dashboard"
msgstr "後台"

#: management/templates/admin_dashboard.html:35
msgid "Visits:"
msgstr "瀏覽人數"

#: management/templates/admin_dashboard.html:40
msgid "Today:"
msgstr "今天"

#: management/templates/admin_dashboard.html:45
msgid "Past 7 days:"
msgstr "過去一週"

#: management/templates/admin_dashboard.html:50
msgid "Past  30 days:"
msgstr "過去一個月"

#: management/templates/admin_dashboard.html:55
#: management/templates/admin_dashboard.html:80
#: management/templates/admin_dashboard.html:138
#: management/templates/admin_dashboard.html:216
#: management/templates/admin_dashboard.html:244
msgid "Total:"
msgstr "全部"

#: management/templates/admin_dashboard.html:70
msgid "Users:"
msgstr " 所有使用者:"

#: management/templates/admin_dashboard.html:90
#: management/templates/admin_dashboard.html:314
msgid "Active:"
msgstr "在線:"

#: management/templates/admin_dashboard.html:100
#: management/templates/admin_dashboard.html:324
msgid "Customers:"
msgstr "客戶"

#: management/templates/admin_dashboard.html:110
#: management/templates/admin_dashboard.html:329
msgid "Drivers:"
msgstr "司機"

#: management/templates/admin_dashboard.html:128
msgid "Packages: "
msgstr "包裹"

#: management/templates/admin_dashboard.html:148
msgid "Pending:"
msgstr "處理中"

#: management/templates/admin_dashboard.html:158
msgid "Picking:"
msgstr "即將取貨"

#: management/templates/admin_dashboard.html:168
msgid "Delivering:"
msgstr "運送中"

#: management/templates/admin_dashboard.html:178
msgid "Completed:"
msgstr "已完成"

#: management/templates/admin_dashboard.html:188
msgid "Cancelled:"
msgstr "已取消"

#: management/templates/admin_dashboard.html:206
msgid "Clusters:"
msgstr "運送群組"

#: management/templates/admin_dashboard.html:234
msgid "Stations: "
msgstr "集貨區"

#: management/templates/admin_dashboard.html:266
msgid "Top 5 active drivers (in the last 30 days):"
msgstr "本月運送量最高的駕駛"

#: management/templates/admin_dashboard.html:272
msgid "Driver ID"
msgstr "駕駛編號"

#: management/templates/admin_dashboard.html:273
#: management/templates/users.html:63 users/templates/users/account.html:48
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: management/templates/admin_dashboard.html:274 package_request/models.py:31
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: management/templates/admin_dashboard.html:309
msgid "Total: "
msgstr "全部"

#: management/templates/admin_dashboard.html:319
msgid "Inactive:"
msgstr "已離線:"

#: management/templates/admin_packages.html:17
#: management/templates/admin_sidebar.html:39
#: management/templates/clusters.html:40
#: package_request/templates/job_list.html:13
msgid "Packages"
msgstr "包裹"

#: management/templates/admin_packages.html:24
#: management/templates/users.html:24
msgid "Search by username"
msgstr "使用帳號查詢"

#: management/templates/admin_packages.html:53
#: management/templates/users.html:53
msgid "Get"
msgstr "讀取資料"

#: management/templates/admin_packages.html:62
#: management/templates/clusters.html:37 management/templates/users.html:62
msgid "#"
msgstr "#"

#: management/templates/admin_packages.html:63
#: management/templates/clusters.html:38
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: management/templates/admin_packages.html:64
msgid "Sender"
msgstr "寄件人:"

#: management/templates/admin_packages.html:65
#: users/templates/users/account.html:61
msgid "Phone"
msgstr "電話號碼:"

#: management/templates/admin_packages.html:66
#: package_request/templates/job_list.html:33
msgid "Date"
msgstr "日期:"

#: management/templates/admin_packages.html:67
#: management/templates/users.html:65
msgid "Status"
msgstr "狀態:"

#: management/templates/admin_packages.html:92
#: management/templates/clusters.html:62 management/templates/users.html:89
msgid "It is empty here"
msgstr "所有訂單皆已指派，尚無新訂單。"

#: management/templates/admin_sidebar.html:31
#: management/templates/users.html:17
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: management/templates/admin_sidebar.html:47
#: management/templates/clusters.html:17
msgid "Clusters"
msgstr "運送群組"

#: management/templates/admin_sidebar.html:55
#: management/templates/admin_stations.html:17
msgid "Stations"
msgstr "集貨區"

#: management/templates/admin_sidebar.html:63
msgid "A very long option"
msgstr ""

#: management/templates/admin_sidebar.html:71
#: templates/customer_sidebar.html:84 templates/driver_sidebar.html:63
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: management/templates/admin_stations.html:32
msgid "Current stations:"
msgstr "目前的集貨區"

#: management/templates/admin_stations.html:38
msgid "Alias"
msgstr "集散地名稱"

#: management/templates/admin_stations.html:39
#: users/templates/users/account.html:70
msgid "Address"
msgstr "地址:"

#: management/templates/admin_stations.html:40
msgid "Coordinates"
msgstr "經緯度座標"

#: management/templates/admin_stations.html:41
msgid "Radius"
msgstr "運送/領取範圍"

#: management/templates/admin_stations.html:86
msgid "Select a station or add a new station."
msgstr ""

#: management/templates/admin_stations.html:90
msgid "Stations Details:"
msgstr "集貨區說明:"

#: management/templates/admin_stations.html:91
msgid "Add a station"
msgstr "增加集貨區"

#: management/templates/admin_stations.html:106
msgid "Edit Station"
msgstr "編輯集貨區"

#: management/templates/admin_stations.html:109
msgid "Add Station"
msgstr "增加集貨區"

#: management/templates/clusters.html:32
msgid "Current existing and unassigned routes:"
msgstr "等待接單的運送群組"

#: management/templates/clusters.html:39
msgid "Created"
msgstr "已完成"

#: management/templates/clusters.html:85
msgid ""
"by clicking on &#39;Create Routes&#39; you will deleate unassigned routes "
"and recreate them again."
msgstr ""

#: management/templates/clusters.html:89
msgid "Route details:"
msgstr "運送群組說明:"

#: management/templates/clusters.html:94
msgid "Create Routes"
msgstr "建立運送群組"

#: management/templates/clusters.html:114
msgid "Assign"
msgstr "指派"

#: management/templates/new_station.html:8
msgid "Add a new station"
msgstr "增加集貨區"

#: management/templates/new_station.html:12
msgid "Primary"
msgstr ""

#: management/templates/users.html:25
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: management/templates/users.html:44
msgid "All users:"
msgstr "所有使用者:"

#: management/templates/users.html:64
msgid "Role"
msgstr "身份："

#: management/templates/users.html:66
msgid "Joined"
msgstr "註冊時間："

#: management/templates/users.html:111
msgid "Select a user to show their summary."
msgstr "選擇使用者以顯示其資料"

#: management/templates/users.html:115
msgid "User summary:"
msgstr "使用者資料:"

#: management/templates/users.html:133
#: package_request/templates/job_list.html:24
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: management/views.py:99
msgid "Route does not exist. It might be deleted already. Please try again."
msgstr "此運送群組可能已遭刪除"

#: management/views.py:103
msgid ""
"Driver username does not match any active driver. Please check your input."
msgstr "查無此帳號，請重新輸入"

#: management/views.py:117
msgid "Invalid input format. Please check your data and submit again."
msgstr "此為無效的輸入，請確認您的資料並重新輸入。"

#: management/views.py:135 package_request/views.py:483
msgid "Unable to create new Routes. No available Parcels."
msgstr "目前無訂單，無法建立新群組。"

#: management/views.py:261
msgid "Station has been edited successfully."
msgstr "已完成編輯"

#: management/views.py:263
msgid "Invalid Station ID. Please check your input and try again."
msgstr "無效編號，請重新輸入。"

#: management/views.py:271
msgid "New station has been added successfully."
msgstr "成功新增集貨區。"

#: management/views.py:273
msgid "We encountered an issue while creating the staion. Please try again."
msgstr "集貨區建立失敗，請再次嘗試。"

#: management/views.py:275
msgid "Invalid action. Please Try again."
msgstr "無效輸入，請重新嘗試。"

#: management/views.py:279 package_request/views.py:136
#: package_request/views.py:186 package_request/views.py:278
msgid "Invalid input. Please check your input and try again."
msgstr "此為無效的輸入，請確認您的資料並重新輸入。"

#: management/views.py:331
msgid "Invalid query. Please try again."
msgstr "無效輸入，請重新嘗試。"

#: management/views.py:347
msgid "User not found."
msgstr "查無使用者"

#: management/views.py:349
msgid "Invalid input. Please try again."
msgstr "無效輸入，請重新嘗試。"

#: management/views.py:363
msgid "We encountered an issue while editing the user. Please try again."
msgstr "發生錯誤，請再次嘗試。"

#: package_request/forms.py:9
msgid "Sender phone:"
msgstr "寄件人手機號碼:"

#: package_request/forms.py:26
msgid "Recipient name:"
msgstr "收件人姓名:"

#: package_request/forms.py:43
msgid "Package description"
msgstr "包裹外觀:"

#: package_request/forms.py:55
msgid "Fragile Item?"
msgstr "是否為易碎品？"

#: package_request/forms.py:106
msgid "None"
msgstr "尚未選擇"

#: package_request/forms.py:106
msgid "Select your station"
msgstr "選擇集貨地"

#: package_request/models.py:26
#, fuzzy
#| msgid "Pending:"
msgid "Pending"
msgstr "處理中"

#: package_request/models.py:27
#, fuzzy
#| msgid "Assign"
msgid "Assigned"
msgstr "指派"

#: package_request/models.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Picking:"
msgid "Picking"
msgstr "即將取貨"

#: package_request/models.py:29
msgid "Transiting"
msgstr ""

#: package_request/models.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Delivering:"
msgid "Delivering"
msgstr "運送中"

#: package_request/models.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Cancelled:"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: package_request/models.py:41
msgid "No Preference"
msgstr "沒有"

#: package_request/models.py:49
msgid "sender address"
msgstr "取件地址:"

#: package_request/models.py:51
msgid "recipient phone:"
msgstr "收件人手機號碼:"

#: package_request/models.py:52
msgid "recipient address"
msgstr "配送地址:"

#: package_request/models.py:53
msgid "package description:"
msgstr "包裹外觀:"

#: package_request/models.py:54
msgid "fragile?"
msgstr "是否為易碎品？"

#: package_request/models.py:55
msgid "preferred delivery time:"
msgstr "方便駕駛收貨的時段:"

#: package_request/models.py:56
msgid "does the package need to be refrigerated?"
msgstr "此包裹需要低溫配送嗎？"

#: package_request/models.py:63
msgid "width: (cm)"
msgstr "寬度: (cm)"

#: package_request/models.py:64
msgid "height: (cm)"
msgstr "高度: (cm)"

#: package_request/models.py:65
msgid "depth: (cm)"
msgstr "長度: (cm)"

#: package_request/models.py:66
msgid "package weight: (kg)"
msgstr "重量: (cm)"

#: package_request/templates/cluster_route.html:7
msgid "This is the map of the route you must take to complete all requests."
msgstr "配送所有訂單的路線"

#: package_request/templates/cluster_route.html:9
msgid "map"
msgstr "地圖"

#: package_request/templates/cluster_route.html:11
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: package_request/templates/cluster_route.html:11
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: package_request/templates/completed_job.html:33
msgid "You have completed the job."
msgstr "您已完成此任務"

#: package_request/templates/completed_job.html:36
msgid "Check available jobs"
msgstr "可選取的任務"

#: package_request/templates/create_routes.html:15
msgid "Route List"
msgstr "路線清單"

#: package_request/templates/create_routes.html:18
msgid "Route:"
msgstr "運送路線"

#: package_request/templates/home.html:10
msgid "Welcome home"
msgstr "您好"

#: package_request/templates/home.html:11
msgid "What would you like to do today?"
msgstr "今天您想做什麼呢？"

#: package_request/templates/home.html:17
msgid "Create a Request"
msgstr "配送包裹"

#: package_request/templates/home.html:20
msgid "View progress"
msgstr "查詢進度"

#: package_request/templates/home.html:26
msgid "View Requests (Pickup)"
msgstr "選取新任務"

#: package_request/templates/home.html:30
msgid "Scan QR Code (Deliver)"
msgstr ""

#: package_request/templates/home.html:34
msgid "Current Jobs "
msgstr "已選任務"

#: package_request/templates/job_detail.html:29
msgid "Back to jobs"
msgstr "返回"

#: package_request/templates/job_detail.html:31
msgid "Job"
msgstr "任務"

#: package_request/templates/job_detail.html:32
msgid "Description:"
msgstr "包裹外觀:"

#: package_request/templates/job_detail.html:33
msgid "Price:"
msgstr "價:"

#: package_request/templates/job_detail.html:34
msgid "Distance:"
msgstr "距離"

#: package_request/templates/job_detail.html:35
msgid "Pickup:"
msgstr "取件地址:"

#: package_request/templates/job_detail.html:36
msgid "Deliver:"
msgstr "配送地點:"

#: package_request/templates/job_detail.html:38
#: users/templates/users/account.html:28
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: package_request/templates/job_list.html:8
msgid "Available Tasks"
msgstr "可選取的任務"

#: package_request/templates/job_list.html:16
msgid "Routes"
msgstr "運送路線"

#: package_request/templates/job_list.html:45
#: package_request/templates/package_history.html:49
#: package_request/templates/package_list.html:79
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: package_request/templates/job_list.html:57
msgid "You have not been assigned a route as of yet!"
msgstr "尚未成立路線"

#: package_request/templates/job_scanner.html:10
msgid "Job Scanner"
msgstr ""

#: package_request/templates/package_history.html:9
msgid "These are the past requests you have made: "
msgstr "以下為您的申請紀錄"

#: package_request/templates/package_history.html:15
#: package_request/templates/package_list.html:17
msgid "Sender:"
msgstr "寄件人:"

#: package_request/templates/package_history.html:16
#: package_request/templates/package_history.html:59
#: package_request/templates/package_list.html:18
#: package_request/templates/package_list.html:90
msgid "Receiver:"
msgstr "收件人:"

#: package_request/templates/package_history.html:17
#: package_request/templates/package_list.html:19
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: package_request/templates/package_history.html:18
#: package_request/templates/package_history.html:60
#: package_request/templates/package_list.html:20
#: package_request/templates/package_list.html:91
msgid "Destination:"
msgstr "配送地點:"

#: package_request/templates/package_history.html:19
#: package_request/templates/package_history.html:61
#: package_request/templates/package_list.html:21
#: package_request/templates/package_list.html:92
msgid "Item Description:"
msgstr "包裹外觀:"

#: package_request/templates/package_history.html:20
#: package_request/templates/package_list.html:22
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: package_request/templates/package_history.html:43
msgid "The package has been delivered."
msgstr "已完成"

#: package_request/templates/package_history.html:45
msgid "Request Canceled"
msgstr "已取消"

#: package_request/templates/package_history.html:54
msgid "This is the information of your active request "
msgstr "以下為這項申請的詳細資訊"

#: package_request/templates/package_history.html:57
#: package_request/templates/package_list.html:87
msgid "Package ID:"
msgstr "包裹序號(ID)"

#: package_request/templates/package_history.html:64
#: package_request/templates/package_list.html:72
#: package_request/templates/package_list.html:110
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: package_request/templates/package_history.html:77
msgid "You currently do not have any previous package requests on record."
msgstr "您目前沒有任何申請紀錄 "

#: package_request/templates/package_list.html:11
msgid "Viewing current active requests"
msgstr "目前的申請"

#: package_request/templates/package_list.html:47
msgid "Package Pending"
msgstr "等待中"

#: package_request/templates/package_list.html:50
msgid "Picking Up"
msgstr "即將收貨"

#: package_request/templates/package_list.html:53
msgid "Being Delivered"
msgstr "包裹配送中"

#: package_request/templates/package_list.html:58
#: package_request/templates/package_list.html:60
#: package_request/templates/package_list.html:73
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: package_request/templates/package_list.html:66
msgid "You are about to delete a request"
msgstr "您即將取消遞送申請。"

#: package_request/templates/package_list.html:69
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "請確認是否要取消遞送申請"

#: package_request/templates/package_list.html:84
msgid "This is the information of your active request"
msgstr "目前的申請資料"

#: package_request/templates/package_list.html:124
msgid "You have no package requests made."
msgstr "目前尚未建立申請"

#: package_request/templates/step1.html:10
msgid "Enter the necessary information to send a package:"
msgstr "輸入包裹配送資料"

#: package_request/templates/step1.html:11
msgid "NOTE: Please ensure the information is true"
msgstr "注意：請再次確認您輸入的資訊是否正確"

#: package_request/templates/step1.html:26
#: package_request/templates/step2.html:25
msgid "Next"
msgstr "繼續"

#: package_request/templates/step1.html:27
#: package_request/templates/step2.html:26
#: package_request/templates/step3.html:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: package_request/templates/step2.html:8
msgid "Please enter the receiver's information:"
msgstr "請輸入收件人資料"

#: package_request/templates/step3.html:8
msgid "Please enter the package description below:"
msgstr "請輸入包裹內容物"

#: package_request/templates/step3.html:26
msgid "Confirm order"
msgstr "確認"

#: package_request/templates/success_or_fail.html:11
msgid "Successfully added task"
msgstr " "

#: package_request/templates/success_or_fail.html:12
msgid "Scan Another Code"
msgstr ""

#: package_request/templates/successful_request.html:20
msgid "Successfully submited a request! "
msgstr "您已成功送出遞送申請！ "

#: package_request/templates/successful_request.html:21
msgid ""
"Please hang onto your package while we send our agents to pick it up from "
"your given address. Thank you for your patience!"
msgstr "我們的服務人員將會盡速向您領取所要寄送的包裹，謝謝您耐心等候。"

#: package_request/templates/successful_request.html:22 templates/401.html:25
msgid "Return to homepage"
msgstr "回到首頁"

#: package_request/views.py:123
msgid ""
"You must be within our stations' range to send a parcel. Please see our "
"locations page."
msgstr "配送地必須位於現階段有效之集貨範圍中"

#: package_request/views.py:173
msgid ""
"Sender must be within our stations' range to send a package. Please see our "
"locations page."
msgstr "配送地必須位於現階段有效之集貨範圍中"

#: package_request/views.py:178
msgid ""
"Sender and receiver address should not be within the same station range."
msgstr "寄件與收件人不能位於同一個集貨範圍之中"

#: package_request/views.py:246
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "發生錯誤，請重新嘗試。"

#: package_request/views.py:247
msgid "Unable to determine the distance."
msgstr ""

#: package_request/views.py:416
msgid "Packages successfully selected!"
msgstr ""

#: package_request/views.py:435
msgid "Job is no longer available."
msgstr "無法領取此任務"

#: package_request/views.py:442
msgid "Job is successfully taken."
msgstr "已成功領取任務"

#: package_request/views.py:605
#, fuzzy
#| msgid "Reset it here"
msgid "Do something here"
msgstr "重新設定密碼 "

#: templates/401.html:9
msgid "401 - Unauthorized:"
msgstr "抱歉"

#: templates/401.html:21
msgid "You do not have permission to view this resource."
msgstr "您沒有權限檢視此頁面。 "

#: templates/company_info.html:26
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: templates/company_info.html:32
msgid "Company about info.."
msgstr ""

#: templates/company_info.html:39
msgid "Company contact info.."
msgstr ""

#: templates/company_info.html:45
msgid "Company future plans.."
msgstr ""

#: templates/company_info.html:52
msgid "Company terms of use.."
msgstr ""

#: templates/company_info.html:59
msgid "Company privacy policy.."
msgstr ""

#: templates/customer_sidebar.html:28 templates/driver_sidebar.html:27
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/customer_sidebar.html:42
msgid "Arrange Delivery"
msgstr "配送包裹"

#: templates/customer_sidebar.html:56
msgid "View Progress"
msgstr "查詢進度"

#: templates/customer_sidebar.html:71 templates/driver_sidebar.html:52
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: templates/customer_sidebar.html:97
msgid "Log-out"
msgstr "登出"

#: templates/driver_sidebar.html:38
msgid "Current Jobs"
msgstr "已選任務"

#: templates/driver_sidebar.html:71 templates/navbar.html:40
#: templates/navbar.html:66
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/index.html:54 users/templates/sign-up.html:18
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/index.html:61
msgid "Delivery Made Simple"
msgstr "配送可以這麼簡單"

#: templates/index.html:63 users/templates/sign-up.html:43
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/index.html:66 users/templates/sign-in.html:30
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳戶嗎？"

#: templates/index.html:66
msgid "Create One!"
msgstr "趕快來建立吧！"

#: templates/index.html:72
msgid "What we do:"
msgstr "我們的服務："

#: templates/index.html:75
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We connect drivers with other users that wish to deliver packages.\n"
#| "            Currently, our services are only offered between and within "
#| "Taipei and Hualien."
msgid ""
"We connect drivers with other users that wish to deliver packages.\n"
"                Currently, our services are only offered between and within "
"Taipei and Hualien."
msgstr ""
"我們為駕駛與需要寄送包裹的使用者建立橋樑。\n"
"現階段，我們的服務範圍為台北市與花蓮縣之內與之間的往返配送。"

#: templates/index.html:84
msgid "Our Mission:"
msgstr "我們的使命："

#: templates/index.html:87
msgid ""
"We aim to make package deliveries as simple and as convenient as possible\n"
"                while ensuring that the packages arrive safely at their "
"destination."
msgstr "我們致力於提升包裹配送之效率與便利性，同時確保包裹能安穩地抵達目的地。"

#: templates/index.html:95 templates/register.html:70
msgid "Have a concern?"
msgstr "有其他疑問？"

#: templates/index.html:96 templates/register.html:71
msgid "Contact Us"
msgstr "歡迎與我們聯繫。"

#: templates/index.html:97 templates/register.html:72
msgid "Our Future Plans"
msgstr "我們的藍圖"

#: templates/index.html:98 templates/register.html:73
msgid "Terms of Use"
msgstr "服務條款"

#: templates/index.html:99 templates/register.html:74
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: templates/register.html:42
msgid "Log-in"
msgstr "登入"

#: templates/register.html:48
msgid ""
"\n"
"            <p>Register as a <span class=\"reg_pg_emphasis\">customer</span> "
"to start sending packages between Hualien and Taipei.</p>\n"
"            <br>\n"
"            <p>Register as a <span class=\"reg_pg_emphasis\">driver</span> "
"to join our team and start delivering packages for users.</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> 以顧客身份註冊，並開始在台北與花蓮之間寄送包裹。</p>\n"
"<br>\n"
"<p>註冊加入我們的駕駛團隊，並開始配送包裹。</p>"

#: templates/register.html:55
msgid "Register as a customer"
msgstr "我是顧客"

#: templates/register.html:57
msgid "Register as a driver"
msgstr "我是駕駛"

#: templates/register.html:62
msgid "Don't have an account? <br>Create one!"
msgstr "還沒有帳戶嗎？"

#: users/models.py:11 users/models.py:36 users/models.py:54
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: users/models.py:12 users/models.py:37 users/models.py:55
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: users/models.py:14 users/models.py:39 users/models.py:58
msgid "email"
msgstr "email"

#: users/models.py:15 users/models.py:40 users/models.py:59
msgid "phone number"
msgstr "電話號碼"

#: users/models.py:42 users/models.py:61
msgid "address"
msgstr "地址:"

#: users/models.py:44 users/models.py:64
msgid "profile picture"
msgstr "頭貼"

#: users/models.py:57
msgid "date of birth"
msgstr " 生日"

#: users/models.py:62
msgid "identification card"
msgstr "身分證"

#: users/models.py:63
msgid "driving license"
msgstr "駕照"

#: users/templates/reset_password.html:11
msgid "Password reset"
msgstr " 變更密碼"

#: users/templates/reset_password.html:12
msgid ""
"Enter your email address below, and we will email instructions for setting a "
"new one."
msgstr "請輸入您的email信箱已進行密碼變更"

#: users/templates/reset_password.html:14
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址:"

#: users/templates/reset_password.html:18
msgid "Reset Password"
msgstr " 變更密碼"

#: users/templates/reset_password_complete.html:7
msgid "Password reset complete"
msgstr "您已成功變更密碼"

#: users/templates/reset_password_complete.html:10
msgid "Your password has been reset successfully. You may log in again now."
msgstr "您已成功變更密碼"

#: users/templates/reset_password_complete.html:14
msgid "Go to login page"
msgstr "回到登入頁面"

#: users/templates/reset_password_sent.html:9
msgid "Password reset sent"
msgstr "已傳送變更密碼連結"

#: users/templates/reset_password_sent.html:13
msgid ""
"\n"
"                We have emailed you instructions for setting your password,\n"
"                if an account exists with the email you entered.\n"
"                You should receive them shortly.\n"
"                <br>\n"
"                <br>\n"
"                If you do not receive an email,\n"
"                please make sure you have entered the address you registered "
"with,\n"
"                and check your spam folder.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"您將在幾分鐘內收到重新設定密碼的郵件，若您仍沒有收到，請查看您的垃圾郵件。"

#: users/templates/reset_password_sent.html:26
msgid "Return to login"
msgstr "回到登入頁面"

#: users/templates/sign-in.html:15
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址:"

#: users/templates/sign-in.html:21
msgid "Password"
msgstr "密碼:"

#: users/templates/sign-in.html:26
msgid "Show Password"
msgstr "顯示密碼"

#: users/templates/sign-in.html:31
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: users/templates/sign-in.html:36
msgid " Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: users/templates/sign-in.html:37
msgid "Reset it here"
msgstr "重新設定密碼 "

#: users/templates/sign-in.html:41
msgid "Log in as customer"
msgstr "顧客登入"

#: users/templates/sign-in.html:44
msgid "Log in as driver"
msgstr "駕駛登入"

#: users/templates/sign-up.html:37
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: users/templates/sign-up.html:42
msgid "Already have an account?"
msgstr "有帳戶嗎?"

#: users/templates/users/account.html:30
msgid "Driver"
msgstr "駕駛:"

#: users/templates/users/account.html:36
msgid "Identification"
msgstr "個人資料:"

#: users/templates/users/account.html:40
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: users/templates/users/account.html:44
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: users/templates/users/account.html:53
msgid "Contact"
msgstr "聯絡資訊"

#: users/templates/users/account.html:57
msgid "Email"
msgstr "email:"

#: users/templates/users/account.html:66
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: users/templates/users/account.html:80 users/templates/users/account.html:85
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: users/templates/users/account_form.html:21
msgid "Editing Account:"
msgstr "編輯帳號內容:"

#: users/templates/users/account_form.html:44
msgid "Save"
msgstr "確認"

#: users/views.py:32
msgid "Email is not registered as customer."
msgstr "此信箱尚未註冊為顧客"

#: users/views.py:40 users/views.py:55
msgid "Username and password do not match."
msgstr "帳號與密碼不相符"

#: users/views.py:47
msgid "Email not registered as driver."
msgstr "此信箱尚未註冊為駕駛"

#: users/views.py:62 users/views.py:67
msgid "You have been logged out."
msgstr " 您已成功登出"

#: users/views.py:92
msgid "User account was created successfully"
msgstr "已完成"

#: users/views.py:123
msgid "Driver account was created successfully"
msgstr "已完成"

#: users/views.py:159 users/views.py:177
msgid "Account details updated successfully."
msgstr "已完成編輯"

#, fuzzy
#~| msgid "Archived Jobs"
#~ msgid "Active Jobs"
#~ msgstr "已封存之任務"

#~ msgid "Pick-Up"
#~ msgstr "取件地址:"

#~ msgid "Deliver"
#~ msgstr "配送地點:"

#~ msgid "Create Route"
#~ msgstr "建立運送群組"

#~ msgid "Date: "
#~ msgstr "日期:"

#~ msgid "logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Jobs"
#~ msgstr "任務"

#~ msgid "min"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "NTD"
#~ msgstr "元"

#~ msgid "No archived jobs"
#~ msgstr "無封存任務"

#~ msgid "Job has successfully started!"
#~ msgstr "已開始執行任務"

#~ msgid "We'll keep your information safe."
#~ msgstr "您所填入的資訊將會受到安全保障"

#, fuzzy
#~ msgid "customer address"
#~ msgstr "取件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "driver address"
#~ msgstr "取件地址"

#~ msgid "Date and Time:"
#~ msgstr "日期與時間"

#~ msgid "estimated package weight"
#~ msgstr "重量:"

#~ msgid "is the item fragile?"
#~ msgstr "是否為易碎品："

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid input. Please check your input and try again"
#~ msgstr "此為無效的輸入，請確認您的資料並重新輸入。"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid input. Please revise your information."
#~ msgstr "此為無效的輸入，請確認您的資料並重新輸入。"

#, fuzzy
#~ msgid "I would like to: "
#~ msgstr "今天您想做什麼呢？"

#~ msgid "Driver:"
#~ msgstr "駕駛:"

#~ msgid "This is the information of your past request: "
#~ msgstr "以下為這項申請的詳細資訊"

#~ msgid "Receiver: "
#~ msgstr "收件人:"

#~ msgid "Change Language"
#~ msgstr "變更語言"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "語言"

#, fuzzy
#~ msgid "Syndication"
#~ msgstr "身分資訊:"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter a valid email address."
#~ msgstr "電子郵件地址:"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter a number."
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Date (with time)"
#~ msgstr "日期與時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Decimal number"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "地點"

#, fuzzy
#~ msgid "Floating point number"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "IPv4 address"
#~ msgstr "地址:"

#, fuzzy
#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "地址:"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter a whole number."
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Please correct the duplicate values below."
#~ msgstr "請輸入包裹內容物"

#, fuzzy
#~ msgid "Currently"
#~ msgstr " 目前任務"

#, fuzzy
#~ msgid "November"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "mar"
#~ msgstr "地圖"

#, fuzzy
#~ msgid "apr"
#~ msgstr "地圖"

#, fuzzy
#~ msgid "may"
#~ msgstr "地圖"

#, fuzzy
#~ msgid "oct"
#~ msgstr "聯絡資訊"

#, fuzzy
#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "November"
#~ msgstr "電話號碼"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "first_name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "last_name"
#~ msgstr "姓氏"
